十大反面藝人排行榜，陳冠希一人獨霸四個位！

陳冠希真係屈機
但點解冇談育嬰同蓋世寶

呢啲顛狗係連登先有小朋友吹捧

陳冠希真係屈機
主要都係閃卡同brand既問題
但點解冇談育嬰同蓋世寶
排第11, 上唔到榜

入黎睇楊怡胡定欣
點知冇

btw 謝霆鋒同陳冠希有反面咩？謝霆鋒唔係話唔怪陳冠希咩？

根本佢性格有問題啦
早排佢同Eason同楊千嬅單野
俾路人串一串就上哂身咁

等間又clot大戰madness

掌門人有份，super!!😀

依家都未知張柏芝第3個仔老豆姓咩
你係謝霆鋒會唔會真係唔嬲

真心咩

其實第一個仔都...um...

會唔會謝霆鋒嬲到痴咗先做瘋味

不要再說了

陳冠希同吳老師呢？
陳冠希係咪傻嫁
人地吳老師紅咁多去挑釁人

咪咁啦 Lucas大咗都唔似陳冠希

不過都唔似謝霆鋒囉

唔講都記唔起
仲有skr wu
仲有冇？
不如開個post專講陳冠希可邊個不和啦

我真係笑左
吳老師前韓圑
講人氣 條件屌打陳冠希
佢都走去挑釁人

林志玲？

陳小春
可能係老襟啊

有D咁嘅事？
有冇source？

有冇人講講3同9發生咩事？

楊怡 胡定欣
宣萱 張可頤
楊思琦 佘詩曼

9

曾華倩好慘啊

小豬 小鬼

但偉仔同嘉玲兩個依家咁咪幾好
btw偉仔真係好型
返去睇美人d post先

喺小豬未做中國人之前
我都好鍾意佢
仲買咗兩隻碟
果時成日睇娛百
佢地兩個嘅live真係好好笑

劉嘉玲 曾華倩

唔會因為佢依個言論而唔中意佢
同埋中國人都唔等於中華人民共和國啫
同埋其實佢不嬲係愛國唔係奶共，佢未紅而中國未有錢嗰陣佢已經講過自己係中國人

痴左星爺就以為自己上位有排自己唔得閒 得小鬼，蝴蝶頂咁多年功臣拿金鐘 當人死 到今時今日仲當人仇家咁

又係
睇呢段訪問聽偉仔講到好sweet
不過黃霑問佢係r5一世人未咁愛過一個女人
佢話唔係

曾華倩

快d走啊！連登唔吹奏得小豬嫁!

唔係吹奏佢，議事論事啫

真係好小家
記得佢有排消失咗
都係得小鬼同蝴蝶頂住
簽完蝴蝶又搞到佢俗哂
明明仲係蝴蝶姐姐就得得意意
依家狗也不屌

Edc有無同樂壇人瑞同時裝蝗后做過愛？

人瑞難講
但時裝蝗后就多數有

但佢整容就原諒唔到

又係你條7頭
講下整左咩？

唯一唔同左嘅雙眼皮都係痴嘅，仲有咩整過

你老友整頭呀

整咗髮型

屌 有聲

陳冠希根本一個fuck都唔會比, 佢而家IG每出一個Post比D支那人屌到ON9, 但係仲係愈出愈多唔會收火, 根本佢就唔需要買任何人帳呢D真係無撚敵, 你想屌到佢仆街, 但偏偏佢真係唔痕又唔痛依然故我

閃卡之後佢仲有咩驚
淨係條撚都俾舊登睇到爛啦
仲邊洗淆

你老味個垃圾網
用lihkg app開個網click左一張圖就卡死左係到

佢既財路根本唔係支那人，試下同黑人/美國個邊反面，佢應該會收下火

其實佢係咪有adhd 只係生得靚仔咁解？

睇個樣似台灣網
佢台灣版好多野 香港版好hea

佢似有狂燥

台型似足霆鋒 個樣似足冠希

原來拍咗6年咁耐

有傳媒報導徐濠縈同陳冠希遊日本，Eason疑似被戴綠帽

陳冠希咁重口味

因為蓋同談都冇反面lor

屌奶星靚仔到

呢個阿叔由18歲痴雙眼皮痴到去40歲？

因為似希哥嘛

Lucus細個同霆鋒成個餅印咁，係而家大大下無咁似。quintus而家越大越似霆鋒，好心啲有心人唔好再製造事端啦

明明同霆鋒餅印咁都要強行話似陳冠希，佩服

nelnel都食得落
希哥出名雜食

唔得？

唔係太清楚個時間線係點
究境張柏芝係同謝霆鋒一齊緊既時候同陳冠希搞埋一齊 定係 同謝霆鋒一齊之前就搞？

佢比霆鋒第一次飛之後癲咗，就係嗰個時期。

曲到圓
我條片我愈睇愈覺似陳冠希

條片2017年呀，而家2019年喇大佬，睇最新嘅相quintus同霆鋒餅印咁款喎，就算係條片quintus個樣mix mix地係因為似柏芝，但面型根本就係霆鋒，而家大大下仲越嚟越似霆鋒。

笑撚左 你隻撚屌護主犬夠膽話自己議事論事
明明就係隻中国豬盲粉 周圍吹奏隻光速屌閪豬
仲記得你話 同人做朋友梗係想個個睇你頭做大佬
屌你老母 唔怪得啲人話跟錯偶像會學壞
拜隻中国豬做偶像搞到自己個人價值觀都柒下柒下

有傳媒報導徐濠縈同陳冠希遊日本，Eason疑似被戴綠帽，往後兩人都無咩交流。

做乜鳩

睇返片quintus肥仔咗喎
有冇圖說服吓我

其實大仔係幾似謝霆鋒
但二仔就 似謝霆鋒加陳冠希囉

真係靚仔就唔駛搞咁多野啦
成40歲人 仲學埋啲韓仔打扮

爽

今年二月嘅quintus
已經無哂鬼味，咁都話似陳冠希嘅我無野好講

中佢老母咩 佢原住民黎架

屌佢根本就係一個垃圾content farm

又轉話題嗱？

原住民唔係中華民國？簡稱咪中國

兄弟嚟喎，點會反面

中非共和國係咪又簡稱中國呀 柒頭
仲係度死兜

係呀 因為條友的確係柒

佢講嘅中國係邊個 心照啦

多謝支持我老公

係冇咁似陳冠希
但都唔似謝霆鋒喎

天生贏家 好靚仔

佢兩個有好多好兄弟
柏芝第三個仔
枱面上嘅嘅兄弟就可以打麻雀

你7啲喎

又轉話題 垃圾

頭先又話人整容，證明左冇整就轉話人7，唔知邊個轉話題

盲反狗真係7過人

篇文笑鳩小豬小鬼幼稚喎點睇

中國狗成40歲人仲扮後生韓狗打扮
好心啦 自己柒都算連你隻死忠仲影衰埋
夠膽死話佢講既中國=中華民國
做狗做到你幫隻主人係度兜

近2年擺明轉晒歐美風啦仲韓狗，毒撚唔識分？

轉返大陸風啦 咁撚愛國學人走歐美風？

講野之前用下腦啦, 你咁愛港係咪全屋所有野made in hk呀

完全封鎖隻盲反狗

基於咩原因, 點解可以冇杜文澤

40歲人學咩人扮後生
扮返大陸風仲襯佢中國人身分